乜代宗師係咪廣東話版the room?

如題
當佢cult 片咁睇
官感就fit 哂